有咩方法由水泡變到佢真正鍾意我？

有冇經驗既巴絲可以教下我

冇
水泡就係水泡
狗就係狗
唔會有做返人既一日

無
第一印象係咁，水泡就係水泡

繼續做後備啦

死物就係死物，
一件死物唔好妄想變做人

梗有啦，一日係佢身邊一日都有機會
人係情感動物

無可能

咁唔通做兵既，永遠都會做兵 ？